P30 商場promo. 應該埋去問咩好？

P30 商場promo. 應該埋去問咩好？

早幾日行沙田見到有華為分店就嚟開張
好想問班員工擔唔擔心間鋪半年都捱唔到

抵撚死囉 支拿公司都做

問搵咗工未

前日去見已經開咗張，不過一個客都冇

想買

好似係同蘇寧合作

開檔個陣應該幾好笑
個Promoter一路sell電話，上面個電視一路報導緊屎為唔可以再用android，又冇晒WIFI 藍牙 SD卡，應該點繼續sell落去？

無錯
Sell sell 下電視咁報真係爽yy

sell nm card
贏到開巷

今日去過 照樣一個人都無

Sell 與眾不同：

例如同親友食飯果陣，個個拎住手機影完食物就講：「手機食先」然後個個就post 上fb ig，各自撳電話，完全零交流

用P30 就可以係親友中吸引目光，大聲講：「我用緊最新華為P30！」，一定為飯局帶黎精彩而又複雜既話題

如果飯局中全部親友都用P30 就更加好！！人人都會放低手上既P30，面對面食飯時唔需要用whatsapp講揀食咩餐/分心用chrome上連登/回女神dm，做到真正親友之間既交流，加深彼此關係。呢D野錢係買唔到，其他手機做唔到，你而家唔買就真係走寶喇！

用p30 永遠唔需要update ，無得裝apps ， 對d 電話白痴同死港女黎講係好事

幾錢呀？平真係去屌返部

算啦，人地搵食啫， 你唔使養家， 唔係太明白 生活嘅壓迫。

WiFi 都無埋？
買機會唔會送RJ45 adapter

問對中美大戰有咩睇法

無WiFi 無SDcard 無Android

當高階raspberry pi賣

邊個場